(吉野家新飯)蘑菇雞飯

好似有啲問題

肯記

精液汁?

個汁

係囉

肯記出牛肉
吉記出蘑菇
呢個咩玩法

下午茶出咗一排
而家好似午市都有得賣

都Ok既，但午市點解啲雞都係咁少

吉野家大飯6舊雞，細飯4舊雞，早餐3舊雞

屌你罐頭擺落去就算

去仆野家最好直接無視所有新產品
叫番牛飯

好難食咁

加多個牛汁

不務正業

好似份量咁少嘅

啲汁好撚難食。
kfc 磨菇飯世界第一

KFC D磨菇飯汁都係用粉溝熱水, 見到都唔想食, 又難食
利申做過

食過哈迪斯就唔會覺得KFC正

弊在而家無哈迪斯食呢

幾時出埋雞皇飯 同桶飯